<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>vagrant - Etiqueta - Rodolfo Sauce-Guinand</title>
        <link>https://rrodolfos.github.io/es/tags/vagrant/</link>
        <description>vagrant - Etiqueta - Rodolfo Sauce-Guinand</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Mon, 14 Mar 2022 19:37:52 &#43;0100</lastBuildDate><atom:link href="https://rrodolfos.github.io/es/tags/vagrant/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Configurando prestashop en multiple servidores stateless (escalable) con ansible</title>
    <link>https://rrodolfos.github.io/es/posts/ansible_prestashop_scalable/</link>
    <pubDate>Mon, 14 Mar 2022 19:37:52 &#43;0100</pubDate><author>
                    <name>Rodolfo</name><uri>https://www.linkedin.com/in/rodolfosauceguinand/</uri><email>rrodolfos@gmail.com</email></author><guid>https://rrodolfos.github.io/es/posts/ansible_prestashop_scalable/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/ansible_prestashop_scalable.webp" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Configurando prestashop en multiple servidores stateless (escalable) con ansible Este repositorio (https://github.com/rrodolfos/prestashop-nginx-scalable-vagrant-ansible.git) contiene la configuración de vagrant y ansible para desplegar y provisionar prestashop en multiple servidores stateless (escalable) con mysql (mariadb), redis, nfs, nginx y php (fpm):
 Prestashop MariaDB or MySQL Redis NFS (Network File System) NGINX php  ADVERTENCIA  Esta implementación esta destinada solo con el propósito de pruebas / PoC / educación, esta solución no es escalable o segura para ambientes de producción.]]></description>
</item><item>
    <title>Configurando prestashop como servidor single con ansible</title>
    <link>https://rrodolfos.github.io/es/posts/ansible_prestashop_single/</link>
    <pubDate>Mon, 14 Mar 2022 19:34:12 &#43;0100</pubDate><author>
                    <name>Rodolfo</name><uri>https://www.linkedin.com/in/rodolfosauceguinand/</uri><email>rrodolfos@gmail.com</email></author><guid>https://rrodolfos.github.io/es/posts/ansible_prestashop_single/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/ansible_prestashop_single.webp" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Configurando prestashop como servidor single con ansible Este repositorio (https://github.com/rrodolfos/prestashop-nginx-single-vagrant-ansible.git) contiene la configuración de vagrant y ansible para desplegar y provisionar PrestaShop como servidor single con mysql (mariadb, nginx y php (fpm):
 Prestashop MariaDB or MySQL NGINX php  ADVERTENCIA  Esta implementación esta destinada solo con el propósito de pruebas / PoC / educación, esta solución no es escalable o segura para ambientes de producción. Úselo a su propio riesgo.]]></description>
</item><item>
    <title>Configurando jenkins con ansible y jenkins configuration as code en vagrant</title>
    <link>https://rrodolfos.github.io/es/posts/ansible_jenkins_jcasc/</link>
    <pubDate>Tue, 09 Nov 2021 11:46:50 &#43;0100</pubDate><author>
                    <name>Rodolfo</name><uri>https://www.linkedin.com/in/rodolfosauceguinand/</uri><email>rrodolfos@gmail.com</email></author><guid>https://rrodolfos.github.io/es/posts/ansible_jenkins_jcasc/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/ansible_jenkins_jcasc.webp" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Configurando jenkins con ansible y jenkins configuration as code en vagrant Este repositorio (https://github.com/rrodolfos/jenkins-single-vagrant-ansible.git) contiene la configuración en vagrant y ansible para desplegar un servidor jenkins junto don el módulo jenkins configuration as code (a.k.a. JCasC):
 Jenkins Jenkins Configuration as Code (a.k.a. JCasC) Plugin  ADVERTENCIA  Esta implementación esta destinada solo con el propósito de pruebas / PoC / juego, esta solución no es escalable o segura para ambientes de producción.]]></description>
</item></channel>
</rss>
